-Các thẻ input sẽ được chứa trong thẻ format    
    +thẻ form: thẻ block
        - dùng để lấy thông tin người dùng gửi về sever xử lý
        - action là nơi tiếp nhận thông tin các thẻ input
        - method : giao thức gửi nhận dữ liệu từ form (get: gửi qua url, post: coi ngầm)
        - thẻ label (span): (inline) tương tự thẻ nhưng không chứa link
2. thẻ input: 
    - type:
        +text: Nội dung nhập vào là text (văn bản)'
        +password: không coppy được nội dung và dược che bằng kí tự ******
        +radio: là thể dùng để chọn 1 trên nhiều option
        lưu ý: name:dùng để xác định 1 gruop radio
                id:kết hợp với label để tăng phạm vi click
                value:giá trị người dùng chọn
        +checkbox: tương tự radio tuy nhiên đợc chọn nhiều kết quả
        +select: (option)
            +thường: thay thế cho radio hiển thị nội dung chọn ngắn gọn hơn
            +multiple: thay cho checkbox chọn đợc nhiều kết quả bằng cách đè shift
        +textarea: tương tự text nhưng nội dung sẽ được hiển thị rộng hơn bởi 2 thuộc tính rows và cols
        +color: để chọn màu
        +range: chọn giá trị min max
        +number: tương tự range nhưng hiển thị dạng số
        +file: upload file có thể giới hạn định dạng bằng thuộc tính accept
        +date: chọn ngày tháng
        
    -placeholder: nhãn hiển thị mờ trên thẻ input
3. thẻ ngữ nghĩa (HTML5) - sẽ giống hệt thẻ div (block)
    3.1: <section>:
    3.2: <header>:
    3.3: <article>:
    3.4: <footer>: